分左手兩星期，佢就話同左第二個一齊。

但insist無出軌，分左手先同條新女一齊

但我想問嘅系, 點解佢要特登講我聽？

點會冇呀 一見鐘晴？ ambiguous都係出軌既一種

情

似係一見中出多啲

講你聽咪姐係叫你死左條心囉，唔通叫你等佢咩

合理

咁你應該慶幸同佢分手
咁容易同到第二個一齊

感情問題一律建議：
報仇！

收皮啦 女仔frd都冇呀

關你差事咩
你地已經分咗手，大家無關係

唔搵新既
點忘記舊既

我個時都好愛ex 散左兩星期左右同左現仼一齊 我係真係散左先同其他人發展，不過我會話現仼係幾有魅力 所以咁快俾佢吸引左

樓主你戴咗帽啦

信都戇鳩

你現任溝你？
定你溝現任？

現仼溝我 不過我地本身都識左成年 之前一路冇發展過 淨係普通朋友

咁我估你應該係絲
而且靚女

租架波子法拉利坐響度影返幾張相
俾返佢

屌 我之前嗰個都係咁 一個禮拜咋

可能未分手已經一齊

佢動機係特登激你，想攞個彩啫，將自己扮成好有market，俾你睇到然後令你覺得失去佢係你走寶

唔需要理會，你過多排都會有仔approach

好過唔講 你自己都明哂發生咩事

話比你聽你同其他女一樣咁臭一樣咁易屌塊閪啊

我的確係絲 但點分析我係靚女？

想問一句 分左手仲有咩好拗??
定係你expect 分左手一定要等一年半載先可以拍拖??

咁咩叫分左手?? 你估個世界圍住你轉??